有冇巴絲用過三陽支35mm f2.8 FE

想用黎拍片，見佢夠輕同埋平
有用過既朋友可唔可以講下個質素如何
同埋有冇d咩鏡推介黎拍片

顧俊同大馬幫到你

我睇左啊，但佢齋講左呢支鏡攞黎影相如何，冇講到拍片

之前用a7sii再加三洋，效果唔錯

同 FE 35 2.8ZA 比係幾抵屌

自動對焦快唔快

所以考慮緊呢支

係S機度用 對焦幾快

咁r3應該都唔錯，可以買黎試下

我唔記得係大馬定顧俊條片
啲回覆有提到買返黎個對焦有啲問題
要更新先解決到